<!--info-header-start--><h1>出堆 <img src="https://img.shields.io/badge/-%E4%B8%AD%E7%AD%89-d9901a" alt="中等"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23array-999" alt="#array"/></h1><blockquote><p>by Anthony Fu <a href="https://github.com/antfu" target="_blank">@antfu</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/16/play/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%8E%A5%E5%8F%97%E6%8C%91%E6%88%98-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="接受挑战"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a>  <a href="./README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%97%A5%E6%9C%AC%E8%AA%9E-gray" alt="日本語"/></a> </p><!--info-header-end-->

> 在此挑战中建议使用 TypeScript 4.0

实现一个通用`Pop<T>`，它接受一个数组`T`，并返回一个由数组`T`的前 length-1 项以相同的顺序组成的数组。

例如

```ts
type arr1 = ["a", "b", "c", "d"];
type arr2 = [3, 2, 1];

type re1 = Pop<arr1>; // expected to be ['a', 'b', 'c']
type re2 = Pop<arr2>; // expected to be [3, 2]
```

**额外**：同样，您也可以实现`Shift`，`Push`和`Unshift`吗？

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%BF%94%E5%9B%9E%E9%A6%96%E9%A1%B5-grey" alt="返回首页"/></a> <a href="https://tsch.js.org/16/answer/zh-CN" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E5%88%86%E4%BA%AB%E4%BD%A0%E7%9A%84%E8%A7%A3%E7%AD%94-teal" alt="分享你的解答"/></a> <a href="https://tsch.js.org/16/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%9F%A5%E7%9C%8B%E8%A7%A3%E7%AD%94-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="查看解答"/></a> <hr><h3>相关挑战</h3><a href="https://github.com/type-challenges/type-challenges/blob/main/questions/00014-easy-first/README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-14%E3%83%BB%E7%AC%AC%E4%B8%80%E4%B8%AA%E5%85%83%E7%B4%A0-7aad0c" alt="14・第一个元素"/></a>  <a href="https://github.com/type-challenges/type-challenges/blob/main/questions/00015-medium-last/README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-15%E3%83%BB%E6%9C%80%E5%90%8E%E4%B8%80%E4%B8%AA%E5%85%83%E7%B4%A0-d9901a" alt="15・最后一个元素"/></a> <!--info-footer-end-->
